# GetDatabaseInfo

## Формат файла database.csv
* имя базы данных - обязательно, используется для установки имени файлов конфигураций и отчетов о сравнении. Также используется в файле информации о базе;
* строка подключения - обязательно, допускаетя файловый и клиент серверный вариант;
* использовать обычное приложение (1 - да, 0 - нет) - обязательно;
* имя конфигурации поставщика - обязательно;
* логин - необязательно;
* пароль - необязательно.

## Сохранение информации о базе
Извлекаемые данные сохраняются в каталоге InfoData относительно текущего каталога библиотеки

### getDatabaseInfo выполняет действия:
* сохраняет файл конфигурации (InfoData/cf);
* получает из базы информацию о релизе, список организаций, дату последней операции (InfoData/configs_info/[YYYY-MM-DD].csv).
### compare выполняет действия:
* формирует отчет о сравнении, только в том случае, если для конфигурации включена возможность изменения (InfoData/reportCompare).



## Запуск
    oscript getDatabaseInfo.os [-platform <ВерсияПлатформы>] [-mode <info, cf>] [-baselist <ИмяФайла>]
    oscript compare.os [-platform <ВерсияПлатформы>] [-baselist <ИмяФайла>]

### Аргументы:

>**-platform** - варсия платформы, по умолчанию 8.3.21.1302

>**-mode -** режим запуска, cf - сохраняет конфигурацию, info - вытаскивает информацию из базы в режиме предприятия. По умолчанию выполняет оба действия.

>**-baselist** - переопределяет файл списка баз
